我有女食 我好空虛

唔知點解幾時開始有女會覺得我係一個條件幾好嘅男仔
係啊 我係keep住有唔同嘅女食啊 但係當靜返落黎就會覺得自己一無咗sp就同毒撚無分別
每每想停嗰陣就會有野發生令自己繼續落去
結果就係同依家都沉淪緊